有冇人去過池袋間幪面超人餐廳？

黎緊下星期去東京，諗住去間野食一餐。但見網上介紹的食物都係一般，間野的裝飾又唔算好突出。

想問下去過的手足間野點？同有冇手信買？

留名睇食評，男友想去

去過兩次
第一次獨自去食得好開心 有個faiz飯好好食
第二次同fd玩電王個炒飯 都玩得好開心

食飯都有得玩？

另外想知餐廳有冇手信賣？

推下先

有無地址？

無

有手信賣，但款式唔多
野食質素幾好，
對比同類動漫主題餐廳價錢算平

第一次單拖去叫左個Fourze造型芭菲
個日本妹話一陣會廣播3,2,1(Fourze變身音效)
叫我播完同佢一齊大叫"芭菲來了！！！！"

有無website?

近唔近sunshine city?

洗唔洗 講句 俺 參上

有商品賣㗎 拉打fans可以一戰

叫某D限時嘢食仲會有徽章送

值得一去

得faiz蛋飯同電王炒飯係好食

電王個車長成日都整碟飯，插支旗仔
挑戰唔整跌支旗仔嘛
我諗應該係呢個玩法

好睇唔好食
btw食fourze個個飯要跟個waitress嗌123 xxxキター

食過炒飯同薄餅幾好食
手信唔多
得一個 corner 位少量

手信唔多就可能唔去了，其實我對食又冇咩特別。

我想問下邊到有拉打野賣？計劃中會去超人街，但應該只有咸蛋超人。

住過2次池袋都唔知有間咁既野添

gay

去過2次
2次都係獨自去
2次都係坐同一個位

好難食 俾狗食